有黑警知道自己落單 驚撚到

呢招高
班狗都係怕死

返大隊啦公安

返去大隊返狗屋食狗糧啦

大家要學野

大叫果位手足臨危不亂 勁

經驗問題

醒目 玩心理戰 好過尻屌黑警

以後見到有手足俾人追緊，只要大聲講有落單狗啊，班狗唔敢再追 咁就可以救到手足

等佢地行必

其實一向唔應該屌狗
大家目標錯哂
政府就係想大家屌狗

落單狗驚到賴屎

好似真係想打7佢一鑊多過心理恐嚇

高招

推一推

叫亨利(無神論者巴別塔)老婆放過班手足啦! 亨利老婆當差, 大發慈悲!

遲早發生

推

落單狗好撚驚？

又係阿sir你啊

黑警買新玩具
黎緊有好多野要燒
燒左黎祭手足

記住呢招係buy time俾人走，唔係撚狗用

好撚肉酸啊狗仔

食狗糧啦

洗撚駁你咩讀多d書啦

push

約定煲底相見

係吹雞 佢唔番轉頭就到隻狗比人打

721831

咁真係落單狗喎

小心狼來了 呃埋手足

無錯呀，繼續笑下，打下飛機，就會打得贏，就光復香港了

唔是講笑 差不多一年來積落嚟
今時今日班狗都知落單死撚緊

夜晚屙夜尿嘅情況有冇改善?可能係陰盛陽衰,腎有問題

最緊要救手足，手足條命貴撚過班曱甴狗

衝兩下縮返轉頭
好似喜劇之王條四眼仔

手足本來想靜靜地拉薄啲兵黎食，你叫落單狗點食呀

所以接仔女放工有用

其實最近越黎越多呢類冇腦9衝狗

講多啲？

笑死

邊夠你勁啊 毅進仔話自己讀HKU

好多狗鍾意上連登 叫多兩次可能精神擾敵就無用
不過唔驚又點 有落單狗咁著數嘅事出現 幾大都打咗先

有落單狗

Push

其實真係可以落手打9佢

搵記者問點解有人叫 有落單狗 會咁大反應? 係咪警察知道自己係狗?

毅進仔
睇下邊個死先？

著晒甲都驚到縮落老母個閪到

[ush

抵撚死

行緊啦，成日一隊隊5、6個人一組驚死咁

唔止 聽到既手足仲可以識做d

Sorry 請問係咪自認左係狗？

229太子個晚隻落單狗個樣淆到仆街

我都唸起呢條片

傻閪著曬成副裝都驚
毅進真係垃撚圾

沙田友世界第一

諗起你d落單狗伙記就好笑

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推

好撚振奮人心

不過真係唔好亂叫
叫得多 佢哋就唔驚

自己認狗都有

個 post 啲留言少到

往死裏打，落單狗死咗都冇人知

頭盔：講緊sleeping dog

港警至今沒人死於制暴

喂 有落單狗呀

呢個黑警又喺連登做落單狗

要讚

新野定舊野？

唔驚咪啱囉

舊㗎啦

條片係11月12

同意 屌狗佢都又唔會受到傷 你大叫有落單狗佢哋最撚驚

利申知有落單狗比人斬到重傷

中大之戰，沙田開花，第一架
銳武應該係第二架

希望你長命百歲
百病纏身
一人歸天 全家陪葬
白頭人送黑頭人
嚐盡天下傷心

每成一個無辜嘅人 佢嘅怨念就跟着你一家人
全家由今日開始黑仔黑到搵任何人都改唔到命

你最心愛嘅人要承擔你做過嘅所有錯事
希望你長命到親眼望住自己身邊嘅人承受你欠嘅債
傷心嘅人所承受嘅嘢係你身上面自己受返

唔係唔報
時辰未到

希望你慢慢享受

自認係狗

落單左只係一條廢柴

Pish

教材

下次可以用哩照

清醒

佢間接認左自己係狗

有落單狗啊

根本係
你估忠誠勇毅當可以裝備用咩

狗落單一定要打到佢仆街

原來佢地都知自己係狗

落單狗

好過份 我知你想講有大陸友食狗肉果單野 斬左隻唐狗黎三六打邊爐
利申：絕對唔支持殺狗同食狗肉

如果學大陸人對城管甘
重有幾多狗敢去追丫
樓上既做下嘢啦
樓下引，樓上做

無知一問
咩叫落單

推上去畀更多手足參考

大叫有落單狗

唔洗講大話 你全家已死清光
Blocked

有狗落單呀呀呀呀呀呀呀呀和呀呀

嘩 有落單狗呀

型！

玩多幾嘢就可以真正開鳩佢波

等多陣🙏🏻🙏🏻

又惱羞成怒

無可疑

咩叫落單狗？

唔好再圍爐打飛機啦...琴晚富康門口本身企滿哂後生仔，狗車一撻匙開車，成班嚇到雞飛狗走講緊果到係有一百幾十人分番清楚邊個驚邊個啦

佢老婆大把OT錢，佢條仆街食兩家茶禮

真係好似online game 咁
掉野引怪出來打

打飛機救港

好醒

有市民拎出罐罐

綠衫狗失控狂衝

如果你真係一位警務人員 請你保持你嘅專業
係到講哂粗口同埋辱罵性嘅說話 真係令人好反感 究竟我地納稅人俾錢train左點樣嘅警察？點解大家會咁憎警察 就係因為有你呢d害群之馬

唔好一味以為淨係有你地口中嘅所謂爆徒反你地 大把社會專業人士都好鬼憎你地 而我係其中一個

醒目，下次就真落單

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片!起碼睇30秒！
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

明白咩叫鳩縮

全靠當初勇武解鎖「私了落單警」

I mean 2016

好波

天滅畜牲警隊

咪撚吠啦支那賤種

驚撚到呢

受教了

駛唔駛咁驚呀廢柴
套gear廢架？
呀！套gear唔廢
不過你地係廢

會員衲dee

口遁正確使用方法

落單都唔識出刀，算把啦

好似冇落單

佢地連收工都要孖住返屋企

同世界文明國家示威差唔多lv了

補充番 係真果d可愛狗仔
唔係似曱甴果d狗

一次兩次就得 講多幾次無用
佢地都係有裝先寸寸貢
但係有裝落單就驚到咁

劏狗

可惜我地組織度唔夠

否則撤退時 可以來一波

好多人 見佢寫幾篇深度體文章就

但其實有嚴重利益衝突

一直無認真交待過自己點
處理同佢老婆之間的問題

垃圾

721831101111

打撚死佢

2020 有邊個警察未殺過人 ?

依招高！

喂！返翻大隊

正
幾次假幾次真都玩死佢哋

佢唔硬衝手足少咗個機會提佢小心仆親

識驚都未夠，要等班狗知落單既下場先得

岩

Google 劉正

深知自己係狗
都幾好呀 有自知之明
Good dog

唔明你表達緊咩? 對住殺人犯會驚係唔正常?
其實一直唔支持屌狗 有心嘅搞狗仔仲好 乾手淨腳

表達緊根本狗係完全唔驚示威者，是但一個防暴已經可以嚇走幾十個示威者

手足受小弟一拜

成班傻仔返去老母個閪度啦

狗狗咁可愛點可能傷害佢地架 樓主講清楚啲啦

但佢都重有槍

隻警甴走甩咗

唔係單純打飛機
仲提供咗一個應對黑警嘅方法

落乜撚嘢單？
叫野食呀？

香港人留意吓用語好唔好？

岩呀返狗屋食狗糧

見到好嬲 明明啲狗咁可愛

好撚柒

懷念

傻撚 你俾FULL GEAR我

我一個都嚇走幾十個便衣啦

值得參考研究

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

邊個一落單就一定畀人圍打到仆街

我話既

追吖

有阻膠打撚埋一份

有落單狗啊！！！！！

社會垃圾

做得好

驚L到。。。

搵多幾個方法撚下啲警甴